［馬撚］契哥馬浚偉新髮色素顏自拍 網民大讚有型靚仔！！！

醉曖型棍子契哥

jm9

仲收唔收契妹

我排緊隊

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

咁撚潮 呢啲是咪叫挑染😅🙏🏻

Seven

睇錯咗
steven -> seven
染 -> 柒

是，我也想試試挑染，趕上潮流。

Seven ma

Seven你柒咗頭髮

冇改錯名

好型棍子
睇完哭能左成晚

牙哥好正

同啲葉好match 好有滄桑感

想做契妹 同馬仔親密d

挑染

如果後生廿年我ok

他不是黎明

撚樣

第一句睇錯咗Seven
仲以為條友串佢染柒頭添